柾國、子瑜榮登 TC CANDLER 全球百大帥哥與美女冠軍

聖祐都無，太陽會靚仔過佢？

歐美知名電影評論媒體 TC Candler 每年年末都會公布年度百大帥哥與美女 (The 100 Most Handsome/Beautiful Faces of 2018) 名單，而2019年度的百大帥哥與美女名單已於日前公開，由 BTS 防彈少年團的柾國與 TWICE 子瑜奪冠。

在2018年榮登百大帥哥榜獲得第2名的柾國，今年一舉獲得第1名，而同團成員 V、智旻與 JIN 分別獲得第4、19 與44名，其他上榜的男星則有姜丹尼爾、ASTRO 車銀優、Super Junior 始源、丁海寅、SHINee 泰民、BIGBANG 太陽... 等。

至於百大美女是由去年獲得第2名的子瑜躍升今年的冠軍，同團成員 SANA、多賢與 MINA 則占據第48、73、91名，而今年上榜的女星除了有連續多年入榜的 After School 成員 NaNa 之外，BLACKPINK 更是四位成員都上榜，更有許多首次入榜的新面孔唷！

最後，就讓我們趕緊來看看2019年的年度百大帥哥與美女有誰上榜吧！

TC Candler 2019年度百大帥哥

第1名：柾國 (第4年進榜，2018年第2名)
第4名：V (第4年進榜，2018年第5名)
第12名：LAY (第2年進榜，2018年第18名)
第16名：姜丹尼爾 (第2年進榜，2018年第11名)
第19名：智旻 (第3年進榜，2018年第25名)
第22名：車銀優 (首次進榜)
第24名：MINGYU (第3年進榜，2018年第32名)
第27名：泰容 (第3年進榜，2018年第22名)
第33名：世勳 (第3年進榜，2018年第15名)
第41名：JACKSON (第3年進榜，2018年第35名)
第44名：JIN (第2年進榜，2018年第47名)
第47名：始源 (第7年進榜，2018年第55名)
第52名：丁海寅 (首次進榜)
第56名：泰民 (首次進榜)
第61名：太陽 (第7年進榜，2018年第41名)
第63名：KAI (第4年進榜，2018年第51名)
第65名：LUCAS (第2年進榜，2018年第49名)
第69名：FELIX (第2年進榜，2018年第43名)
第75名：CHAN YEOL (首次進榜)
第82名：BM (第3年進榜，2018年第71名)
第88名：WINWIN (第2年進榜，2018年第99名)
第90名：MARK (第3年進榜，2018年第82名)
第99名：TEN (首次進榜)

TC Candler 2019年度百大美女

第1名：子瑜 (第5年進榜，2018年第2名)
第3名：LISA (第4年進榜，2018年第9名)
第7名：NANA (第7年進榜，2018年第6名)
第13名：NANCY (第2年進榜，2018年第18名)
第15名：YOOA (第2年進榜，2018年第23名)
第19名：JENNIE (第4年進榜，2018年第名)
第24名：頌樂 (第2年進榜，2018年第13名)
第27名：SEUL GI (第5年進榜，2018年第20名)
第48名：SANA (第3年進榜，2018年第6名)
第51名：IRENE (第4年進榜，2018年第41名)
第54名：太妍 (第8年進榜，2018年第49名)
第58名：SORN (首次進榜)
第60名：SUZY (第7年進榜，2018年第58名)
第66名：ROSE (首次進榜)
第68名：YUNA (首次進榜)
第73名：多賢 (首次進榜)
第78名：JISOO (首次進榜)
第86名：YEJI (首次進榜)
第91名：MINA (首次進榜)

第99名：金世正 (首次進榜)